[老鼠爆閘死全家] 水晶宮 對 利物浦

比老鼠搶左1001

皮己正

屌你老母！

樓主好波

正評post名

鏝換人係換返隊正選出黎

開得好 正評

老鼠做乜9

Ozil要射又唔射

大清post 咁快1001

8-20 27:00

想睇leno多啲

屌你老母死老鼠陷家剷

艾達臣今場咁膠嘅

屌你老母 87 分鐘先換sane
我fpl Jimenez嗰6分呀

巴西龍 依個勁DIEGO ALVES

我地都係換軒隊出黎

貼大清跳舞啦

好彩無換otamendi入黎
我後備有個neves

week 1榜首

阿妓下場仲要作客轟

屌重等我開左

屌

渣架

唔係可悲到mon post搶人地個1001咁柒啊

摸人個頭..

都幾心酸

屌唔想笑阿狗
但真係好鳩

熱好彩冇tripper,唔係我neves都收皮

艾達臣

個表情真係

艾達神short撚左

我neves 冇得出

拿卡

係咁派膠

艾達臣係咪放棄左自己

場波悶到

掛住睇阿曼
一碌落底就見到隻爆閘老鼠

艾達神啲龍門球其實都幾痴線
一下開到落人地禁區頂

干地轟專幫阿妓起機

鏝個龍派幾次膠阿狗都把握唔到

KDB依下靚

阿下場仲要打轟

啲忠心阿迷走哂

今時唔同往日喇

jesus 真係好撚廢

又神早走人

妓有機會下場都豬波

開季第一場主場都咁快走

愛蛇又著草

個場空晒咁濟 痴媽筋

呢隊阿廢得好過份

暴龍哥會唔會屌鬼

好撚灰

反雲黨注家失敗

可能轉會

點先練到迪布尼d腳頭

艾馬利手都唔握閃人

我地渣士臨尾果期有冇咁誇張

都差唔多架啦

好撚肉酸
話晒英超大會
坐埋幾分鐘都唔得
屌鬼換帥就大大力

哀莫大於心死

好冇禮貌

印象中最多有球迷早走
應該冇空到咁誇張

開波前熱身仲有講有笑

好有既視感

榜首 啪啪啪
不過坐完呢個星期就冇

抗議波飛加價嗰場

其實同廢中接手一樣
好多都係爛泥
不過係差左化腐朽為神奇既功力

睇住而家阿狗咁樣
諗返亨利時代
真係情何以堪

阿記要靠奧燒就冇運行

冇態死出佢等於踢少半個人

最後一次榜首

Gary Neville: “Every time I watch Granit Xhaka play, he looks like he is going to get booked or sent off. He’s not even that good on the ball.” #afc
同Grujic一撚樣 防守靠犯規

轟排第幾

廢中都要連續買岩幾個先有起色

靠4334拎左一個禮拜榜首

Transforming fans into customers

Grujic腳法好過佢

屌你老鼠

咁多正皮 有幾多非利mon緊po

去呀狗post貼啦話哂歐霸兄弟

老鼠肯黎留言係利post福氣

冇跳一排好似生疏左

又因咩事得罪老鼠

好想對鏝

係我地見得生疏左 精神依舊

喺轟po俾人當危害生命嘅野獸秒殺咗

三姓家奴可以變做四姓

利都叫有古交到功課
但睇阿真係冇人擔到大旗
真心覺得咁樣因為老闆而強隊未落好sad

榜首由week 1坐到week 38

有無巴打知ings踢成點？

Topic屌鳩完我問得罪我d乜

希望轟今年可以再次高舉歐聯獎盃

Show Blocked User - Diego_Costa

好笑 你自己爆閘入黎搶1001在先

躝啦屌你老母

Attention whore

做咩事跳掣呀

屌鄧你老母慘 懷胎十月生你出黎認自己係老鼠

火清有冇入黎呀
快d捉撚返隻青山野獸走啦

老鼠

1001咁點?

點解我500個留言就得1001就唔撚得先屌你老母

你話我搶完1001開post就話玩野姐，咁岩我1001留言關你撚事?

Since making his Liverpool debut, no player has kept more clean sheets in the Premier League than Virgil van Dijk.

The Reds haven't conceded a league goal at Anfield since February.

Block9左咪撚理啦
阻住晒傾波

The Reds still haven't conceded a league goal in L4 since February.

慢慢屌，我日日過黎洗你版。

一早block咗

我理撚得你係咪有心搶 事實上你的確係中左
爆閘仲好意思咁多嗲

阿狗
睇沙狗臭燒同mk真係好廢

唔撚係掛

唉 屌 都係我唔好
999留左言 跟住1001想出 然後話我回覆太快
比老鼠汁撚左

其實我又覺得你搶1001 但又冇開po都ok既 你平時入黎都係理智討論多
不過如果要洗版 你估車連登多人定利連登多人

做爆閘狗做到咁理直氣壯真係第一次見

我高登開始就個個狗竇自出自入架啦屌你老母你老幾啊柒頭

識唔撚識規矩啊懵撚

重點係冇人歡迎你入黎呀嘛
夜喇靜啦收皮啦

好型呀

Hi 老屎

歡迎，夠姜隻抽鬥洗

所以咪比人屌做波台老鼠囉
合理化自己無理行為同支那賤畜有咩分別

隻揪

車仔狗竇撚有人咩
小貓三幾隻

好驚

咩世代 爆閘都合理化

屌牙 下場就西波西時間

佢覺得好威個下先好笑
明明個個當佢過街老鼠

上個討論區都要扮老屎忽

小學雞到一個點

James Milner 已認證帳戶
@JamesMilner
Great way to kick off the new season - a win... and learning a new position... 🤕😜

今場算係咩位？

作容精工 兇多吉少

好波！

洗版有咩用 block9左就乜都睇唔到

小學生想扮大人

自由人

條傻鳩以為自己好大影響力先好笑

鳴門

If you can't beat them, join them

平時覺得你入黎回覆都理性識波
今舖你玩到過晒火位真係要block了

好小學雞

有冇雲加訪問？

真係活到老學到老
今場motm

救返個球助攻俾交屁
真係得佢先得

完季未

各位巴打，block咪得囉

洗乜理呢D青山院友

好似聖人球迷好滿意ings既表現

咁就好啦

唔敢block死全家

希望佢健健康康就好

老鼠做乜開無雙

有咩唔敢block
你以為自己是邊個

回完你就block
唔block死全家

天國近了

完全封鎖算
On9

Model follow 左艾利神

屌你老豆咩on9仔

想學懦夫雲

完全封鎖 唔好撚理佢啦屌

你覺得佢惡意洗咪report佢囉
係度回佢益佢

希望老鼠幫手咬走on9子

有乜好嘈，直接block左block右算啦

KayB

見到回post啲冧巴唔係好順

好耐無睇屎獨跳舞啦

佢真係好耐無跳~

完全封鎖舒服哂

有人幫手推POST

同感

未開波會唔會到10

成個世界 清靜晒

睇完場波好似有D發燒 聽日好想射波

假已請

咁要叫隻老鼠落力D

岩岩睇stat
pass數據
1. 利 672
2. 富咸 671
3. 車 659

富咸

渣土蘇超輸波
前隊就打少一個都2-0

steveG

連續兩場10人應戰

Fulham派少d膠先講…班波未夾熟

一次過買左差不多10條友

活係自己世界ge人 真係幾恐怖

同感，本來都覺得無咩，以為自己巴撚閉

佢個隊會一場一件紅

琪狗返左黎

其實好多時紅一個對面會鬆懈左攻得冇咁順

Steve G 練10個人踢~

咪撚理條癲狗啦

想睇

邊個引用佢就block埋邊個

咪L理D精神病人，ignorance is the best way

岩岩入鏝pOst行左轉
佢地已經打定對利既輸數

踢法剋制係有小小著數 但鏝城啲人個人能力咁高

大清使唔使開心到連po3個ig

E 家我地算唔算有左plan b.....

仲未遇到真正既大巴

想睇高普光速打丁gif

就算曼輸哂比利2場 你估利狗贏得哂咩

曼輸2場都袋英超啦

今季目標: 入前四+排名高過獌
超標: 攞英超

咁樣會不會合理同現實啲，大家都睇好利就GG㗎啦

今季難得豪洗都仲係得前四會好唔開心

得罪講句 今年前4係應份要有

今季目標起碼要有一冠,飛機盃都好,太耐冇捧盃
前四都收貨既,鏝真係太誇張,半力輕取阿妓

cech都超水準，奈何太多機會比對面，又單刀又走漏人，2球已經好少

如果今季前4 又入到歐聯決賽 收貨

沙短拍埋廢中身邊真係好似細路

鏝係下半場斷好多波
艾達臣都派都幾球膠 不過阿妓班前場廢到
一次都把握唔到

大清咁多年既入球率根本拍得住一班神鋒

耐何傷得太多俾人睇低

【體育】利物浦有個好開始，今季首戰已經4球大勝韋斯咸，難怪主帥高普賽後笑到見牙唔見眼，而看見球員入波的慶祝動作，更受到網民熱烈討論。

開季第一戰「紅軍」已經大勝對手，完場時領隊高普笑到四萬咁口之餘，從網上影片所見，他在看見沙迪奧文尼入球時非常開心，更緊握雙拳，動作有趣引起網民留意。從紅軍今戰表現，球隊信心非常強，但陣中諸將都非常謙虛，將勝利歸功隊友。

例如今仗以中場身份上陣的占士米拿（James Milner）大讚隊友的精神強韌：「上季爭戰良久，而且有世界盃。大伙兒休息如此短時間之後回到賽場，仍然有此表現是非常出色。我是過來人，知道這絕非易事。（夏天可以休息一下）對我而言是好事，其他球隊都有球員要出戰世界盃，所以回來後第一場比賽總是難以應付的。」

而比賽中梅開二度的沙迪奧文尼（Sadio Mane）亦大讚己隊：「我們都盡己之力為球隊爭取入球。這是團隊精神，我們會一起奮鬥。利物浦現在很強勢，有助我們努力爭戰，發揮最好表現。」

琴晚睇完阿記就訓左
發覺呢隊阿記同幾年前利記一樣，手牌仲要好過幾年前利記
唔係ederson，根本係咁多攻勢做出黎

幾時變咗利狗

好喜歡他

冇計第一場就對最強個隊
有時間比新舊球員練form

呢家最唔傷得反而係vvd

隊隊都有高低潮 歐聯位得咁多隊

我就寧願少一隊爭

望緊阿記變中游，過多5年先上返黎

仲有Keita
無佢地2個投降唔踢算

有無人覺得alison有伏味

比起阿記 我想另外個隊繼續-6贏 歐洲賽繼續出局 繼續燒錢 年年都諗換邊個做領隊好

獌定軌

Yes

仲有米拿

覺

Ederson , Cech 同 Kepa 都不約而同有膠膠地既失誤
Alison 相對黎講算穩陣, 可能尋晚個場未有真正考驗

又要番工

allisson打法不嬲驚險
唔鍾意大腳解圍

踢孤寒波都無所謂 後衛可以包翻 有時佢會拍個波向前 比人執雞就仆街 不過整體黎講佢都係淡定 睇多幾場先

唔洗講架呢d 唔係太care車狗點

Keeper 呢個位好exposed

都係炒左教龍條撚樣啦

最好以後都唔好上返黎

唯有當係畀番沙拿筆數
心入面會好過d

尋日鳩美斯又出奇地穩陣
唔插上前唔標波
唔爆嘅話brench黎講算唔錯
起碼好過卡叔先

外國論調對佢一般都係有讚冇彈

對面廢啫

好過老虎

佢仲要偷笑

老實講暫時d生波大腳都係麻麻，有球直接傳左比人

鳩美斯踢中堅勁過踢閘 佢踢閘成撚日失位標波

佢本身中堅黎

老鼠係車區俾人撚
聊人隻揪最後淆底

係 但係佢踢閘真係好鳩屎

有下俾人過頭波失晒位

上兩季佢傳波個rate係好既，應該要適應姐，啲隊友走位都未有咁快夾到

仲咁後生，少少失誤都冇就做左華拉尼啦

佢之後健健康康既應該可以做到vvd長期partner

火撚鳥？
隨時佢d分身黎

MOTD 吹奏基達合理

但都有提樂仔比基達再分比robbo入ge第一球

好老實佳尼係冇呢D視野同膽識交呢D波

係阿樂防守未係太差情況下 正選一定係佢>佳尼 佳進攻黑洞

都已經唔講上季TAA斬左幾多球靚波餵沙拿

TAA有D唔穩定
有一兩球神來之筆
但斬波斬曬出界

打多幾個禮拜上番力希望唔好再斬出界

斬波斬曬出界 以樣真係睇到屌老母

keita未發揮100%狀態 重可以勁d

keita 呢d 波真係好撚好j

艾利臣係咪7x派膠 比左個左路高波人地？

佢長傳係交到功課 撲救暫時未有太大考驗 好難評論

最大鑊有啫哩仔做對比
雖然話佢e邊壓力大就真

留意到陳日老母嘅分邊已經超越左

跑得又慢又hold唔到波又淨係識回傳
做佢隊友都幾慘，傳俾佢=傳番俾自己

破大巴真係要呢D
D仆街個個唔敢出腳
我地前面D人搵波又快,

佢踢中堅可以用少啲波 可以專心防守

晨早流流就反

又反軒
隊長琴日已經打咗60幾分鐘最佳位置

咁起碼佢可以用黎對中下游 已經夠做啦

一定overload你其中一邊架啦 所以salah milner都經常幫波

有返中場 今年 應該唔洗成日比人追和啦掛

比vvd喺側面屌下應該成長到嘅，

但係都唔得就無人幫到佢喇

呢球我真係濕撚咗

利化新球員係一件容易嘅事

唔傷就係既

古又捧盃

如果買件歐聯印大清， 會唔會好搏？

佢就算走都起碼賣到30m

反軒唔識波

陳日打左成70分鐘好波！

呢球老母

Lag緊機

咁希望佢今季繼續好波啦

唔同對手可以用佳尼或者TAA

都未望個龍就射走粒波

中場多左基達，俾上季升左兩個lv
爽左好多，
希望毒瘤 keep住最佳位置

最強19人!

屌你老味晨早流流班反軒派又傾巢而出

究竟印邊個好
睇完尋日果場 更加猶疑

JORDEN HENDERSON 14

JORDAN
自膠

成班反軒既出哂黎.唔講以為尋晚因為軒搞到輸波.

係因為軒先贏到

老母勁到

keita 同老母都幾夾

[課金問題]

個侄女就黎兩歲送咩色衫童裝好

暫時想印

M7, K8, R26, M10, V4

點算好 印邊個 好難揀

4個中場都好勁!

直頭冇考驗

咁就仆街喇
無考驗下派膠

琴晚用排位講 打得最好係條中場

細路女都搞

未出世已經送咗套主場BB裝

琴晚成條後防都有派

我就諗住印keita既
米拿第二選擇

我都好多想印 但兩件作客都唔會買

虐兒

Agger 今年作客好7
所以今年淨係可以印主場 咁先難揀

出得靚少少咪買晒佢囉FSG

上年件橙色好靚 我都補買左一件 諗住印水貨

用舊年衫印keita

上年話左今年印沙拿

V4 霸氣

M7 R26 努動模范

M10 K8 屈機力架

睇你想要咩style

H14 隊長

笠水skipper skip走左

其實真正motm 應該係h14

唔計鏝
轟獌利熱 後備深度差距大唔大

獌>轟>利>熱

印V4 定大清

艾利臣如果係後場經常放短波俾隊友，對著對方好chur嘅前鋒或中場，好易出事，尤其放俾d新仔，一緊張就仆街鳥，希望佢清楚自己隊友d護波能力先

怨婦垃圾猁
好撚肉酸呀
恨英超冠軍恨到用黑哨offside 黎入波
希望全隊都好似條斷腳仔張伯倫咁
快啲斷腳抖成季

事實又再證明老母嘅重要性

隻fantasy後備原來跟1 2 3次序換
跪皮冇出
我後備有列支敦士登 同 貝查恩特
排撚左列支敦士登先
少左5分

XS 23 短撚系列

佢琴晚有球開個平飛波比水貨 嚇到個心離一離 但又好準

工場系列

今天 晴天

又爆閘

巴打好似好耐冇見

現場有女球迷鳩叫咗出黎

Lovern 要幾耐？

爆閘狗一世行衰運

好似沙高咁打入冷宮永不超生

胃痛好難醫，條友自己攞黎
放假就去醫啦，仲去玩

問題愛美麗已經買左好多個
琴日後防放題咁

亂鳩排緊係廢啦

好似潛咗好耐水, 發生過咩事

下場作客對精工唔易踼

屌喇星如果冇睇場波以為利靠黑贏1:0

咪又係輸
雷聲大雨點小就係富含

HEARTS唔差

係呀
不過有留意利記消息

還翻上年果d咋
黑哨都會還嘅
佢地都會睇reply嘅

呢隊阿(未計夏天買人)比起廢中接手嘅利好好多喇
你至少見到前面LMAO4件有希望,係中後好撚惡搞,

廢中接手嘅利除咗有海鮮嘅古一招, 大傷完嘅大清之外完全無希望

一係尾二, 一係第二場打精工,好撚邪呀屌

係BR用得廢所以冇希望
高普一用啦綿上哂力 勁BR用果時半班波

但最恐怖入到2個決賽 雖然都係得亞軍

之後買中交屁同老母就開始來料

奧蕭mk廢到

有冇highlight?

高普接手之後成隊上晒腦瘋狂逼搶 記得應該係對熱狗果場
比高普叫住唔洗咁急搶要聰明咁搶

謝仔場場打少個

尋日最感動既係 防守做得好唔錯 對手真係成場無咩威脅

因為對手真係無威脅

估唔到基達真係融入得咁快
迫搶做到足

westham前面算係有質素 唔錯架啦

韋豬乸沉到唔見人

我地最驚就係antonio個種

安達臣有D失望, 冇咩機會發揮, 但真係好快

軒一出黎撞甩佢

尋日佢地邊路有個大大份好爆得

就係antonio 入過我地幾球架啦

對面上次聯賽主場失波就係失比佢

無機會發揮 係因為後防本事

一早又吹奏

工程師條防線成日裝越位
呢隻係咪叫high line ? 唔識術語

唔係就咁叫offside trap咩

咁high line即係好似我地咁
進攻時條防線推到好前？

high line應該只係指啲防線壓前啫 淨係裝越位應該叫offside trap啦

琴日一出垃圾軒條中場又冇撚左

睇完尋日個場真係覺得隊波得返中堅位不足

背身攞波真是弱

人地一逼 就彈粒波轉頭

有冇人覺得文尼今季入波會多過沙拿

2>1
水貨proven

沙拿=上季文尼

未抖夠

咁快屌定先

有基達同佢hehe 大爆發都唔奇

基達整爆埋大清

係咪綿奴打唔起?

當日米拿揀7號仲比全世界鬧

大清係沙短的

有冇沙短睇大清跳舞 個表情好趣至 工場仔

Naby Dominates On His Debut • 2018

真心好J

不過呢樣野係要練下 鏝城都係咁 以前會on99 後場比人迫甩 練左成季咪無野 只要大家一齊有幫波意識就得
同埋最重要係如果alison 玩波玩到派左膠 佢心理質素係咪可以當無事發生 繼續正常表現 希望咁貴買返來係買佢心理質素

尋晚最難得係有三球都係open play入球 唔係負碌撞棍啲死球 咁先可以猜得贏大巴

對面都無大巴玩裝越位 本黎試上半場應該要456 只係前面三件鳩下鳩下咁未上態

仲有右閘不足
有一球vvd要叫鳩TAA 埋去做防守，佢先去mark人，

呢個把握力問題姐 創造機會都好緊要 睇到尋日既利物浦開始有中場 猜波順左 對大巴應該可以好似鏝咁睇住黎食

星期一 好掛住她囉

佢未夠態姐
taa好野黎

有TAA Clyne 必要時可以出Gomez 唔會再買啦

琴晚有球VVD標波截完做左個好怪既姿勢叫TAA easy回返比佢
有冇手足睇到

只係睇到VVD屌TAA叫佢咪發癲

有無手足琴晚睇ab13接波個陣好驚佢痾蛋

有

又未去到咁低級下嘛

前面三件好似今場遲早失分 把握力太緊要

如果阿狗對鏝 有全盛vps 我諗鏝未必贏到 狗好多機會把握唔到

有VVD喝住班新仔好好多

沙短入嚟水貨未走果時，有球好似互相撞位？

中場真係順左好多 雖然前面3隻唔係咁上力
但換人都唔應該放k8 放邊 無作為 中場崩左 70-80比人屌打 換返沙短先正常返

有 右邊傳中果球

唔止新仔啦 佢真係統領成條後防 ali佢都會喝

just stop the fucking cross!

知道佢唔會但硬係覺得會

想問好耐呢支野有咩用

做咩仲反緊懦夫 歐聯 世盃決賽後唔係好多手腳話唔反佢咩 家陣踢都未踢就百屌

利：講過佢表現正常就唔再反

往死裏打

佢暪傷

你知唔知屌緊乜野呀

踢生波個陣成日覺得佢會踢左比人
點知有1 2 球真係開得麻麻地

有左沙短
再加埋大師兄踢返最近水準
應該都可以唔洗驚換走沙拿隊波唔識踢喇掛

Ok
我錯
休季時比較少跟news

咁冇可能球球都到哂位既 沙比咩

其實只要基達同費奴唔傷 沙拿沙迪奧沙短 出邊二個都可以keep 到個壓迫力

拎左歐聯就唔反，世盃關我撚事

賣老虎賣馬貼賣卡叔
買高洛巴尼

做得利迷 點會對自己龍門有信心 已經食慣屎

佢無咩信心果啲波可以大斬 如果輸孤寒波就無謂啦

L6 Matip就係冇呢味
尋日見佢屌鳩TAA縮入中間都覺得勁撚正

Vvd clean sheet好似有bonus

Taa 好似係無端端攞張黃牌
之後開始唔知做咩
其實張黃牌唔應該比

老虎果堆 2月後醒定左

Taa瘋狂鳩斬 屌完之後正常返

個人覺得係屌摩

stop the fucking cross

米拿可唔可以係利物浦退休

唔好委屈佢啦

一陣踢多兩場又派膠睇你地仲撐唔撐
件垃圾派就派緊係唔知幾時爆姐
仲有世盃勁個個明明係vida

打到面

佢如果係利踢到退休地位會去到邊？
可唔可以做到名叔？

大清

間唔中懦夫都有一兩腳好波
但佢都有好多失誤係對方把握唔到

攞到英超可以

知唔知邊間newbalance /波衫鋪有波衫試

拎到一個主要錦標已經係啦

jelly 俾人低估哂 有佢左路真係好穩 攻力又勁 同達基啲配合J 死人 70M 都唔可以賣

間間new ba 都試得嫁啦

今年贏到聯賽/踢多兩年應該得

米拿可否不要老

琴日高美斯 好波牙

瘋了瘋了

往死裡打

真係越老越勁 之前鏝擺佢打閘真係浪費

係我心目中佢carry條中場殺入決賽已經夠料做名宿

Vvd正隊
Milner副隊

又靜雞雞反軒

vida勁既就係佢入best11啦on99

無限體能 中場拎波又冷靜 踢法勤力夠簡單
心理質素極強
歸功於BR帶佢過黎

Naby Keita’s influence
Keita, a 23-year-old Guinean, has been Anfield-bound for almost 12 months now. Liverpool agreed to a delayed deal with RB Leipzig last summer to bring the box-to-box midfielder to England a year later. And he’s going to be worth the wait.

Keita brings N’Golo Kante- or Idrissa Gueye-esque ground coverage to a midfield that already had a decent amount of it, but also adds elite ball progression. Liverpool, at times under Jurgen Klopp, has had to choose between the two skill sets. Keita packs both into his slender 5-foot-8 frame.

He doesn’t quite have the passing ability of Philippe Coutinho, but he’ll play as the most advanced of Liverpool’s three midfielders. With the ball, he’ll be the link that connects buildup play to assaults on opposing goals.

明明未踢之前大家都好撚悲觀

但唔係間間newbalance都有波衫賣

23歲咋

利撚傳統

冇反

不過有能者居之 能力稍遜就應該...

贏左緊係j返兩日先再哭song la

保連奴，尼馬，羊

過一兩日就會開始吹奏精宮 之後哭喪到星期二

鏝係用佢打翼

賣去皇馬啦屌你

咁佢打翼岀身

唔洗講咁多

咁多年之後中場終於唔洗依賴軒哥, 真係好感動

佢又中意打中中, 點知黎到打閘

試過冇哂前鋒搵佢打正前

都踢左年中中 表現唔係話突別好 依家做自由人通場走真係好勁

係 記錯

冇一個位係打得差, 邊個位要佢, 佢都可以去做, 真係好撚好用

打閘打到開左竅

睇撚過佢踢世盃未呀
仲鳩撚過沙高

呢個真
打邊路啲出波都好好j

我曾經有諗過米拿打龍可能仲好過model

正你老母臭閪隊咩
嚟半年擔正做隊長搵邊撚個服呀屌你老母

摩牙

冇力打丁

杜汶澤條新女？

Alisson長傳俾bobby

谷波不了

反軒係咁架啦 洗咩勞氣

仙人mode
唔怪得跑極都有氣

係 勁on9 明明靠利搵食
淨係知isquare有

上面何許人也？

我覺得係能者居之,依家全隊得佢有果種震懾力,壓到場同埋俾到人大佬嘅感覺,我一直都好希望佢可以做到隊長,同埋隊長緊係要係必然正選

wa diu

屌你老母阿正係office緊火阿

神軒符合晒上要求

就算入去D勁大間既new balance 都可以無波衫賣
想搵間new balance黎睇下都勁難

Jelly今年爭唔爭到最佳左閘？

全港得三間new balance 有利記波衫賣：isquare, 奧海城, moko

但尋日問過，三間都已經賣晒主場波衫，仲未補貨

屌摩

坦克can 有腦版

失位最多左閘

沙短雖然睇落工場仔咁

但係係沙拿明奴換落場之後 有佢又短又矮ge身型護住粒波 大比小腿粗到比人係咁踢都唔驚

接任奧力子玩角球旗一流

啫喱次次都搵到沙拿

根本安排失當

獌連主場幾靚

M7可否不要老，伴沙短長高

Steven 唔識食，咁大波都仲要偷食

論攻守都唔覺佢差過力架文迪

M7長命百歲都唔會睇到沙短長高

熱血足球

真係好垃圾
有錢都唔識賺

block左
又反

1q題：沙短長高會點

會變沙高

Mendy仲要傷過 jelly真係好大機

對付老虎

我失血過多 要求救援

robert仔有機會比你地燈到長抖

比清...

而家係咪都剩係得英超版賣？

係都沙長啦

shaw入埋波
rojo呢

大家覺得沙拿今季英超入唔入到廿球
比清唔好答

【強調仲有對腳】被標籤做「Double May」 莊端兒：由心口開始認識我都OK

應該得既
尋日都幾球機會
fit返少少應該入到既

New balance 門市任何版本嘅主場都已經賣晒

文尼唔傷今季可能金靴添，發夢見到三叉輪流攞金靴

Thanks

Yes 尋日上波衫鋪 全部都印撚WU

支持文尼今年爆發
諗起佢歐聯決賽挺身而出
果場之後佢幾膠都唔反文尼

真係on9 明知有市場都唔keep住補貨

個場開始迷文了

其實文尼上年聯賽比人輪屌, 但攻擊數據上都係KEEP住一線翼水準

請問 大家玩 fpl 的 private league code 是什麼

這就是利

陳日都係炒左一球門前波姐

咪同一般表現差唔多

M朗又冇得打wb

高普既利
喂到你入

咁慢慢 剩想印歐聯

真係要前中後都係世一先滿足到利撚

M朗

佢有時比人屌係因為啲decision making

有幾球太獨食

有排水貨太搶鏡
佢想表現自己所以唔好姐
後尾開返竅 表現又好返啦

攞到英超全隊入哂利記歷史好似05咁每年吹奏都似

大佬出到黎20+9
有埋decision making世一啦

但係佢都唔係果個CLASS既球員

btw想問vvd最多cs係全英超計咁癲定剩係利
仲有anfield 2月起冇失過波咩真係唔記得

但係睇緊波果陣 見佢做啲柒野 你好難忍住唔屌

岩啊 唔係carry全隊果類球員 但係做到野

二月起淨係聯賽

計埋歐聯都只係一場失波，其實已經好撚癲

屎毒畫到老母咁

原來沙短都高過you真人

按腳個合邊個來?

壹鳩大事回顧?

官網買波衫係咪貴好多

路人掛

大家吹奏交屁既時候, 其實有D擔心佢會唔會唔續約..
佢好似無左之前扮綿農o個陣個笑容咁..
之前世盃其間又有講過話咩自己想拎冠軍, 依一刻o係利會踢好云云
依家個陣我滿意嫁啦... 大家踢多兩三年唔好走啦...

如果係講費奴俾佢嗰球
我覺得嗰球唔叫炒喎
後面2個夾住 佢要做嘅野做晒 法比安斯基封得好啫
利申9up

佢的確夠料去其他隊拎冠軍

咁難得捉左老死基達過黎一齊踢 唔好走啦

下一站, 皇馬

黑馬馬皇馬唔會要......掛
希望佢真係傾緊續約, 好似都傾左好耐, 都無消息

捉埋同胞高列巴尼啦唔爭在

前排同fd吹水追米奴到佢撲十二碼好勁 寧願出米仔都唔出卡里住 佢同我講咁十二碼一無入一係唔入架啦

迪亞比 應該係 黑施丹

贏到冠軍咪唔走

盃仔都算啦好冇?

咪有英超亞洲挑戰盃囉

邊個來

未呀返緊工

除咗米拿之外，我諗無一個未比人反過

屌下場週中踢

米拿一黎就拎7號做副隊, 好似都有聲音

仲要份糧唔平 跟住又話踢中中
點會冇人話佢

有名你叫怨婦利

米拿冇比人反過

攞埋十號咁happy唔係唔續掛

佢好似好like佢個10號, 入親波都指住number
唔知Salah又會唔會不爽LOL

果陣又話人唔夠班，波牛
踢閘又話出波要cup返右腳
上季頭又話老回塘

VVD好似就真係冇人反, 除左話貴

明奴轉登讓個11比salah點解佢會唔爽10號

Vvd 同jelly應該係近年最少人反兩個

呢兩件真係一上就充滿力量

Jelly腳法唔細膩
但佢d decision 同走位真係好正確
岩既時間做岩既野

Jelly加盟嗰陣：降班料 不了

個陣邊個睇中佢?

VVD：咁撚貴，不了

大傷過 唔值

張相好正，係比個弱智仔搞彎左

遞TR 25格

加盟前唔計啦

感覺上
佢係想走
Firmino 同 Salah 冇耐之前重新簽過一份新五年約
但而家 Mane 仲未簽
再加上最近球會畀件 10號衫佢
而之前聽佢講嘢啲口吻
1）今日唔知聽日事 （類似係咁，我記性唔好）
2）我想攞歐聯冠軍多個聯賽冠軍

而我覺得以最近利物浦嘅轉會委員會嘅良好表現
應該可能唔會容許 Can 嘅免費轉會情況再出現
而家佢仲有三年約
如果佢唔肯簽新約
可能就會賣走佢都未定
因為如果只係淨返兩年約，個價會俾人壓價

有茅清同我一樣 今季想印文屁

可樂巴又嚟料

我都覺 文尼應該養唔熟
不過要搵人replacement佢應該相對容易(比起frimino & salah)

Leon Bailey / Brandt

用Wilson頂

希望jelly一路keep到
健健康康 仲做埋明叔
對上一個穩定正選左閘真係要數到懷斯 (好似係)
傻西好左一兩季就開始多傷
奧奧又係玻璃
摩唔撚講啦
9折司機簡直黑暗

是撚旦，有錢+唔挽野搞事就算

見到個22歲post好心up
祝各位利撚身體健康

今季都係冇盃既話就真係好難講

其實熱身賽已經踢得幾好 之後開季有機會上陣攻守都好過摩

咁點解個D人要捧利

反完我未？

我指未加盟個時

如果唔係屌摩傷左都未必上到位

文字直播緊

連vvd都俾熱黑過衰左下12碼
jelly有冇犯過致命錯誤？

旺角地鋪NB 專門店有

其實利三個中場應該點出先最好？
基(鐵膽，後備係沙短或啦子
軒 老母
(米拿，邊爐) (邊爐)

屌咪撚提 琴晚老麥宵夜加2.5嗌左shake shake
唔撚比粉同紙袋我

一場一場睇 同成季一齊睇差好多 事實沙拿 文尼 費奴入好多靚波但同時好多簡單既波入唔到
如果要拎冠軍 特別聯賽 簡單波都要規握得更好
歐聯對羅馬 入少球都未必出到線
唔係話要世一 係要狀態更穩定啲 唔好話要求高 今年既牌面目標無理由唔係破冠軍荒

如果邊爐操得起既話防中應該係佢
之後就應該係米先過軒 覺得依家米仲重要過軒

我仲失緊血
未止

又反軒
軒都執好多屎，不過唔知擺咩位好

軒應該學米拿咁打法就最好？
無限體力自由人？

就係因為軒執好多屎,咁如果邊爐操得起,佢打防中咪即係取代左軒個位
咁淨低果個位米拿好似踢得更好

要拎冠要講天時地利人和，阿車剛換帥要調整，熱原班人馬，曼聯摩三季魔咒，打贏曼城就得😆

梳入黎捉番個痴線佬走

個時個個話屌摩踢得好左 一出jelly先知以前食開屎

其實軒可以試下老母果個位
始終老母成日lag, 妹下妹下
不過好耐無見過軒後上入波了

2月主場失左三球喎
比熱刺黑哨咪二月囉

冰奴堅水貨

一路都擔心邊爐似轟既巴卡約高，操唔起就真係水貨
睇左幾年中場都係軒，唔見佢又好唔慣

前幾季8x分已經可以冠軍，今季拎到100分都唔知有冇冠軍

今年真係最大時機
咁嘅牌都唔係叫糊 咁應該再冇一個陣容+踢法係拎冠機會

贏鏝要中下游全取3分 再雙殺鏝先有DD機

佢似係會呢個方向，尋日見佢出黎之後都企前左少少同四圍撲
可能呢個就係之前高普講ge新位置

公道講句
文尼已經係世界一線翼鋒
佢想走唔怪佢 但希望唔好係依一兩年

D人話當年巴卡就係因為有邊爐係隔離先勁
依家就睇下邊個冇邊個唔得

感覺上而家對啲中下游冇咁吃力 好多時都可以輕鬆勝 由其主場成日456中下游
但對big6穩定性好似差左

聯賽拎100分難撚過拎不敗
拎30場羸剩得8場和都100唔到
keep住勝率80%, nba都難啦

其實最難搞係49000同未來熱
上季歐聯有vvd殺到鏝 應該有d機今季都唔洗輸

其實轟都好勁 唔可以忽視
屌本身以為佢地會比人拆骨

聯賽食中下游緊要d，好過以前做羅賓漢啦

Yes
雖然成日笑獌狗啲足球風格鳩屎
但佢地對親我地都會好撚夠精神面貌
同埋感覺上我地班人對曼狗會有啲怯怯地咁唔知點解
依樣野要克服

打完一場 已經冇人提fekir

輸番場或者比大巴守和左就會出黎屌唔買10號位破大巴

肯撚定會

最難搞一定係49000

人地玩明星巴士陣
比起中下遊果啲巴士陣 仲難打

50m secure到英超一定比

球員心理壓力大,呢樣今年希望見到有改善

見到鏝咁，仲諗冠軍
人地未出kdb已經撚爆左阿狗啦

Lyon要80m

年年啲中下游都好撚惡啃
感覺上比多7-9場啲時間佢地磨合實會好勁

好似上年般尼彈起, (雖然攻力好差下,但係兩循環都入到垃圾利波 )
李城都仲有幾斤釘,
仲有年年都有一哥份,今年好似多咗幾隊油王咁, 買人好勤力, 淨係歐霸個位已經爭餐死

話雖如此, 但係至少琴晚阿狗落後都唔洩氣, 曾經迫到下鏝城

比著係爺爺年代, 已經等緊收工

其實琴晚鏝後防都有問題既, 同埋阿妓後防質素都麻麻, 未必可以作準

但係今年中下游洗咁多錢増兵
未必會泊大巴

你睇下曼聯

限米限飯, 阿狗夏天操作其實已經好好,

係琴晚R爆頭做咩唔出Leno出CG, 結果有球差啲世界級OG

摩佬係special one 點同

新位置係假料 啲英文譯錯左

但係利狗班波自摩狗做19000主帥都未嬴過

預左贏唔到
鏝都輸啦

屌 一年計埋杯賽起碼打五十場 係咪真係要分正唔正選 Hendo同Fabinho都係6號位咪輪流出 Keita同Lallana咪8號 Milner同Lomo萬能插

果下笑到仆街
差啲掃入自己網

好想講好心d利能就腳踏實地d la.

利雖然有6個歐聯。但3年前仲要係打過歐霸。

仲要未拎過英超就想球隊條條友都係打得皇巴拜的級。

人地打能到就一早唔來利la.

2場派膠就吊人。真係垃9圾。

利申:謝4拎歐聯前已經係利粉

6個......? 平行時空上年拎左...?

咁我派你去做利球探搵新一代球王。

吊你老母咁能多丙朗美斯咩。

就算搵到。你估人地就肯來。

就係個個利粉都好似你咁先攪到

利一直都未復興

自從上次爭射十二碼之後，硬係覺得兩個有啲嘢，黑面入完波之後，水貨都係走埋去係咁意拍下佢當慶祝，無之前咁熱情。

又係老屎忽球迷 屌下又唔得 原來利復興唔到係因為球迷 人唔笑 狗都吠 返精壇ymca 啦

利申 我都係攞歐聯前已經係利迷

利不嬲都係輸弱隊同大巴。

你擔心佢失分俾狼隊富咸好過la

傾傾下又格劍

贏鏝無用，轉頭又失分俾中下遊

August 21

新會然?

舊年反而係對中下遊好好多 Big 6互抽麻麻
對鏝熱比人大炒
對獌比福仔撚

利打獌其實係咪好似鏝對我地咁
個格啱好食住

個場好似出左阿樂定唔知高美斯
比人連射2次

前日先join

車都食撚住我地啦，打法問題

作客橙字出左未

個口吻唔知點解有少少似交稅佬

On9 你會唔會覺得費明奴拉蘭拿 兩個人會勁過lmao

咁能鐘意做glory hunter的皇巴拜 la.

捧利做咩呀。

冇人唔俾你吊。但但你有冇俾機會人改。

唔知以為d球員殺左你全家咁

老虎唔夠盧卡古頂
阿樂比拉輸fake開一大截

ono咁2個人真係唔會夠4個人勁

唔屌得去打乒乓波啦
glory hunter唔係咁用架
最近咁多新面孔入黎柒

呢度好多清話邊爐係水貨
但我睇返之前熱身賽，邊爐係防守方面係好過軒，佢落腳摌波有一手，體能一定係軒好d
如果中場全部人都冇傷，三人中場應該係
軒邊基
Or
米邊基
落後緊就
短邊基

捧利就唔可以想隊波進步想贏波？

同軒比防守

又反

得啦得啦 你咁撚唔鍾意獎盃咪轉會捧一哥

唔可以架
你要感恩FSG 當日白武士降臨晏菲路開恩拯救垂死嘅利物浦
往後FSG做咩利迷一律要服從

利撚成日都j想要防中，點知佢地想要既係有埋長傳入波既防中
其實一個好既防中，減輕到後防壓力，已經好夠，反正攻既話，前面3個加雙閘夠做

軒尋晚啲鳩撲

佢啲鳩撲個勢睇落好似好勁
但係實則.....

好似office 入面啲扮工人士

好唔慣佢衝到最前撲波
都係習慣睇佢拖著人地
等包夾

咁佢係真係勤力既，只不過次次都撲埋去就好唔理智

加入邊爐係高普想減少失波嘅一部
軒有一個缺點，就係好少出腳鏟波，佢淨係杭著，一路杭著，直到對方已經去到鵝眉月

公道d講 其實米拿都係咁

條on9 無腦 十年黎最強陣 居然唔可以期望捧杯

你話上年後備咁弱 龍門垃圾就話 今季11 個正選擺出黎 就算同鏝獌轟比都係差唔多 加埋後備都有咁既級數 只要費奴 基達唔傷 想拎個冠軍唔係
過份下話

想要沙比類既中場大腦。

米拿狼好多
佢經常出腳鏟波，都食唔少黃牌

通常D廢中係有火

誰人不愛沙比呢
世一中場

仲最叻屌人老母

但沙比唔止大腦派牌長傳, 防守仲好好

點搵

英撚本色

邊有咁多沙比沙維e類
有既都唔輪到利買

就係你班仆街個個都想要新沙比

屌你老母咁能多沙比咩。

就算搵到。你估人地就肯來。

就係個個利粉都好似你地咁先攪到

利一直都未復興

你地班仆街落地獄啦

沙比踢 個位就perfect

又一波台潮文

唔怪得賓帥個陣咁想賣走沙比

我法國利如果領先緊，最好出老母
條友拖僈節奏有一手
轉下轉下咁，又護到波

今季軒隊會唔會有20場聯賽正選

出軒横傳唔好？

一直都話老母好有用

尋晚個後備 幾豪華

驚佢傷 都係留返係最佳位置啦

琴日文尼黑住面頂返老母個長傳落黎

屌摩係滄海遺豬

直播邊撚會理會佢上季乜撚數據 唔好講話上季上場 就算今場入三球 只要有一球單刀空龍唔入 miss big chance 果一刻個情緒爆出黎好難唔屌
唔俾屌你平時只係睇精華?

講乜春派我去做利球探搵新一代球王 你邊撚個? 不過你肯出糧 真係唔介意去搵 拉埋成個po既手足一齊去

原來係我搞到利一路復興唔到
我對大家唔住

睇下人地曼城後備先啦

捧獌 / 鏝 ok?

痴撚線 最衰係我
搞到利物浦拎唔到冠
我唔支持既 應該拎左好多個冠軍

捧獌ok?

話時話 幾時知垃圾利歐聯pot幾?

比錫達斯出局 應該pot 3

聽日

一齊去精壇歌頌fsg

邊條傻鳩又亂吠
球迷想隊波進步都比人屌

做乜鳩

捧獌係咪可以令佢無冠

當年都係全靠謝隊忍辱負重做0仔引佢過嚟

上年好多on9都話棄歐聯保前4
去到8強仲聽到依啲野痴撚線
果班撚樣比啲志氣啦屌你老味
為左踢下年歐聯放棄今年歐聯

識貨 ，一齊迷摩啦

唔好睇佢平時好撚慢咁
但的確真係好似冇咩人搶到佢波
黑沙維

以為佢lag機原來係咁有料到

果班撚屌到真係贏咗決賽
就會話早知唔使爭前四咁辛苦

靠龜頭

棄FA cap就話啫，歐聯有幾可個勢咁好條籤又咁靚
老西都搏盡啦

啲撚樣咁保守 去支持西布朗白禮頓啦好心

果陣成隊又團結又著哂火竟然叫人收油放棄歐聯

第一份工返幾耐可以轉工？

又有精仔

一世

to

報左ACO
希望掂

琴日高美斯幾勁

有幾下動作好似 vvd

利物浦去季已經落實以4800萬鎊鎖定基達，至球季結束後正式加盟。這名前畿內亞中場近日接受英國傳媒訪問，直認獲拜仁及巴塞等大球會向他伸出橄欖枝：「的確你提到的球會對我亦有興趣（拜仁及巴塞），但主要吸引我的是領隊（高普）。我們談得很開心，他談及球隊未來方向時打動了我，你可以看到球隊正在進步，而文尼也是我加盟的原因之一。我與他是好兄弟，大家在薩爾斯堡有9個月快樂時光，也建立了深厚的關係。他說服我利物浦是間好球會，並一直進步。」

in 力架 we trust

la子

屌！扮工Live唔到格劍

防守無咩甩漏
重有推進同傳波
之前熱身賽下下傳俾人

希望拜完師會成材

有VVD LEAD 住好好多

講明先，Not Me！

中文版la 子

有下vvd直頭企企教班友點做 好正

Gomez加盟果時叫新Rio，佢重傷過，仲係21歲，希望跟vvd幾年，真係變一線。

食完飯再丁多一次4:0先

如果唔睇號碼 根本就分唔到基達同文尼

都唔同樣
而家個體態都差好遠

今屆應該係最接近既一年

今年留到主力 唔代表出年留到

On子係咪比風吹走左
成日無唔見人

我靠認對鞋隻色

利撚有番自信

毒撚大忌

交屁轉左number之後已經傳話續約 波都踢緊仲未續

d阿迷話尋晚ramsey做到綿龍個戰術效果

真心忍唔住笑

琴晚成隊阿妓無個踢得好

委員會

Inside the club, it is also believed that Trent Alexander-Arnold will evolve from full-back and into midfield. By the time he plays there, Alex Oxlade-Chamberlain is expected to have returned from injury. [Simon Hughes]

3個月

下ox唔係傷全季咩
定我眼殘

48m
其他隊仲以為佢60m

佢應該係話
當taa可以踢到上中場嘅時候，OX應該傷完

記得上季有場vvd屌到鳩美斯仆街

屌
一睇到ox就想J

屌 連TAA需要幾耐時間進化成中場都俾你計到咁犀利
真係高普都唔夠你黎

expected啫
高普講過佢最快可以完季前出黎

咁辛苦出到隻閘 又推上中場做乜9

留唔到就唯有賣好d價。

所以利今年咩盃都要拎

好心你腳踏實地d la

病左😷

老實 有張仔 中場其實深度都夠

靚閘仲難搵過中場
shaw 當年賣到30m 依家阿樂50 都得

FSG: 而家啫喱仔唔知值幾錢

Shaqiri: “We’ve started working well. ‘We are Liverpool. We want to compete against Bayern, Barcelona and Real Madrid. Not United, Arsenal, or Everton. #LFC

咁快引戰

叻仔

人短志不短

文尼咁毒都R左基達過黎幫手
仲要俾連登仔屈養唔熟

寸撚過連登利撚幾條街

屌開隊友既氣焰果然與眾唔同

原來球員會員都係多嘴狗

屌隊友氣燄大啲定新仔指鳩隊長氣燄大啲

沙基利狗

型到

連魚拉特都唔放在眼內

等睇沙短指住 屌

邊個黎 好很正

風水輪流轉

假架d奶

我利贏左西咸勁到好似贏左r聯冠軍咁

我唔介意

Alisson's Liverpool debut ends with a clean sheet.

He completed more passes than eight outfield players, including Jack Wilshere.

Steven Gerrard so far as @RangersFC Manager.

9 Matches

- 6 Wins
- 3 Draws
- 0 Defeats

冇受太大威脅，下場先係考牌

挑戰渣土

無衝突架啵

午奶仔

唔續約=養唔熟

好撚正

有冇d好似莊端兒既女優

老母睇黎係驚冇正選先出力
仲傳去土超

又出事！加歷查跟城迷粗口互罵

Now 體育 -

力查真利

邊個唔續約 邊個就係鬼

真愛聯

愛迷又搞事

台長

勁到

追到好攰

fifa19
基達有真樣
ab 居正個樣update

我都係 心很累

LIVERPOOL PLAN RABIOT MOVE (Echo)
L’Equipe believe the Reds are on alert with the midfielder able to sign a pre-contract agreement in January with his deal at PSG expiring at the end of this season.

點睇

快d到一月好嗎

9up?

利迷

追風定追女先

免費

兩睇，當鳩up係中場夠人，認真的話free入好合理，佢講過自己如果重返英格蘭想踢利，佢做陳replacement 半個坦克中場，同邊爐唔同打法，當米拿同啦體能下降時，rabbit 可以代替佢地

PSG:左翼差個人 右翼又差個人 中場又差人 龍又差人 龍門又差人

1000m可以買邊個

係

welcome Rabiot
Thank you Salah, Mane, Firminho, Keita

究竟利同pes合作完未
唔想再俾fifa低估球員數值

Fifa18 ab完全唔似樣

PSG老細買錯球隊
依家曼城 依前車路士 唔會有人想走.......

幾歲
Pes / winning 先係最低估利球員
當年廢托幾勁但係winning 垃圾到

fifa18沙拉個髮型仲係平頭佬

依家長咗啦喎

初初見仲係平頭佬 fifa就係會玩proclub

世盃個時update左
但係張居正直頭係修咸頓時期樣

又格劍
大家都係利撚 鬥乜撚野邊個棒利耐啲呀
鍾意隊波既就咩人腳都撐架啦
無謂為左啲咩買人唔買人 拎唔拎到冠軍黎嘈
買唔買人，前鋒質數如何既成事實
而家可以做既野只係支持下球隊
格劍冇意義

條友歐聯決賽都同班利友唱哂歌
好難假利

我睇住垃圾利成立到而家 都冇佢地咁好氣

要鬥咪鬥post舊波衫囉
between我錯過左格劍

126歲

post波衫啦diu

咁猛鬼

BREAKING: Liverpool to consider offers for Ragnar Klavan this month - @JamesPearceEcho

Ragnar Klavan could leave Liverpool before the end of the month - The Reds will listen to offers for the 32-year-old centre-back, who is keen to secure more regular game time.

神軒都未update過

Liverpool defender Dejan Lovren could be out for up to three weeks with a pelvis injury, according to manager Jurgen Klopp. #LFC

Matip搶撚返個正選位啦

Liverpool bench for Klopp's first game in charge (Oct 2015):

Bogdan, Toure, Randall, Teixeira, Allen, Sinclair, Ibe.

Yesterday: Karius, Fabinho, Clyne, Henderson, Lallana, Shaqiri, Sturridge.

Complete rebuild in the space of 3 years.

對老虎撚好失望
傷心多過嬲

A number of fringe players are set to move on before August 31 with Lazar Markovic, Divock Origi, Simon Mignolet and Pedro Chirivella expected to depart.

佢咁多年都係同一個髮型

Liverpool are hoping to land Rabiot on a pre-contract agreement in January, with a view to him joining next summer on a free transfer. [@lequipe]

夠閪人用咩

正呀屌 進一步鞏固 中後場實力

未google之前一路以為佢踢cm/can

之後先知佢係防中 有冇師兄知佢係踢b2b定係
Deep lying個隻?

仲要係利迷同 免簽

James Pearce says that Klopp isn't actively looking to move on Klavan, who is regarded as a model professional - but Liverpool will listen to offers

FSG

本身係咪免簽返黎?

射左兩次

老虎1月躝
文尼fd子in

Fifa19 流出

馬高域 英超金靴+金足 劇本看來無機會

咪撚戇鳩

路夫狗傷仲賣我真係屌你老母閪啦FSG

Klavan arrived at Anfield from FC Augsburg for £4.2million in 2016 and a return to the Bundesliga before August 31 is a possibility.

呢件正野

一路走來 始終如一

屌 我一直以為暈叔係免簽
我其實一直覺得佢打得幾好 係有段時間好沉 但幾次後備出黎都中規中矩

癲鬼左 條中二克羅地亞佬時不時就有花臣
仲放卡叔？

定係想推phillips同masterson上位？
話時話masterson 好似又靜左落黎 好耐無見佢

希望高普一月會追埋美國仔

加埋拉比奧特加盟真係前景利了

睇左片 23歲已經踢成咁 同基達同年 又係呢個年紀入面ge世界級中場
基本功好好 夠淡定 一腳波唔拖泥帶水
Takcle 準 有遠射 一米88唔驚高空爭奪
又有哂踢大球會經驗

好j到仆街

Matip就免簽 宜家咁搞得翻4個中堅 仲要Lovren休息緊 Matip玻璃

幾個月前

有你一個搞掂啦

呢句真 不過賣卡叔其實都好ge如果有買家

即係逼利去後防買人

卡叔有時對英超d快馬 真係跟唔到

寧願睇下仲有冇其他潛力中堅/升新仔上去試下

phillips /masterson
而家真係叫做有個防中位護住條後防
vvd 帶住 有個有信心既龍(so far
對中下游 踢盃仔 夠唔夠做

屌你,乜基達23炸
我見到佢個樣同技術,成日以為係26-28

但想要個正正式式既攻中

95咋基達 有排踢呀

上季睇球王片個陣已經覺得一個23歲仔
足球智慧咁高 收放自如 位置感強到仆街

唔會好似神軒咁周圍鳩跑 迷軒sor 講事實

基達好似廿歲已經成左名
係薩爾斯堡紅牛

球隊mvp

費基亞囉 最有機會呢個 睇下賣哂origi ojo呢d之後有冇機

如果賣到origi around 20m 加埋ings都有40

再加多10幾m 都買到費基亞 如果個主席唔好咁鳩煩

踢多兩年去皇

不過拉比奧特呢d後生仔技術好 防中有法賓奴
拉呢d咁全面 比高普推上去踢cm/cam 唔出奇

神軒？

感覺高普排中場
無好specify一個攻中/防中角色
好似尋晚就 lomo係dmf/cm keita就amf/cm m7係cm咁

rabiot唔多打防中
通常打中中

如果拉比奧特黎
應該就會賣走la同老母是但一個

係呀

但我會咁睇 對強隊一定要有個ball winning midefield 再做到轉守為攻呢下

基達做到呢樣 但佢踢前d會有威脅d
係期望法賓奴做到呢樣 但佢熟緊個system
Rabiot比我感覺係好岩用 因為佢係ball winning midefield多少少 技術又全面 如果真係一月簽pre agreement contract 又係一個bargain 大大強化對強隊搶中場能力

中中仲好

贏波格劍，好似唔係第一次發生

情感上唔想啦走 但係10場踢得2 3場...

情況慢慢變到同ings一樣..

同埋到依家佢最佳位置係咩 都好似有d模糊

緊係賣啦 得翻一年約

Get French Football News
‏
Claims on social media that L'Équipe have reported that Liverpool want to sign PSG midfielder Adrien Rabiot on a pre-contract in January are entirely made up.

可以續多年

我都想 好似話佢唔想續

平得少少

終於唔洗食二手飯

40m賣返去修頓啦

屌今日見到樂曈 邊忽似32歲

隻腳好撚白

Rabiot=bino+Hin

今場雙閘平均位置前過老母

btw
睇返第一輪咁多場波嘅球員平均位置

獌基本上係縮得最後 最少人過半場嗰隊

對強隊會好驚險

真係做model

佢世界盃有冇入選？

利迷黎架?

唔入23人 跟著退出咗國家隊

咁咪幾好，最緊要搵到自已條路

And the 22-year-old also admits he grew up supporting Liverpool as a child.

"There are a lot of very good leagues," Rabiot told RMC. "It's also enriching to go elsewhere, but for the moment I'm happy at PSG.

"I would love to play in the Premier League. There's not necessarily any club in particular, even though when I was young I was a big Liverpool fan."

05/10/2017

仲有之前ig story

Come Liv la diu

啦都會有被反嘅一日

當年8+9時期既君子 係FIFA都係得86
而家就有91

前人不嬲勁D

下一場西時間

1001

山典姐

想問係咪要等到fifa19先有新轉會

文尼開始適應左翼位

Rabiot

手動轉

作既

Claims on social media that L'Équipe have reported that Liverpool want to sign PSG midfielder Adrien Rabiot on a pre-contract in January are entirely made up

笑咩

佢on居 半夜3奸係到笑

係半夜3奸係到吠

懷疑佢有精神分裂

對唔住大家 我會叫漁護署捉返佢走

OX IG段片操得好勁喎，
真係收左咧？

咪就係，廢中分分鐘又鳩噏

利子冇哂人？

weak晒

又收工

晨早就1001

又要返工

又要返工比人屌

換左法邊爐 會唔會換埋基達上場呢

見到文尼ig就知佢真係好鐘意著10號

換個number 又可以人工壓價

Fsg贏

台長個八號可唔可以聽朝先掛

等8字波放工

力架真係易氹

【貝碧嘉靠近】三號強風信號生效 下午二時前改發八號風球機會不大

比清講得即係唔使放

都係未肯續約

交屁之前喺southampton著10號 之後賣左